停咗雨未

青衣好似停咗